[二手放售］9成新Surface Go

放9成新Surface Go
128GB 連keyboard
8GB ram
$2800

$300 Fast trade

tg: hugo1991